/* 
  Localizable.strings
  

  Created by Andrei on 10/5/17.
  
*/




//Main Tabata View Controller:

"Tabata" = "타바타";
"Prepare" = "준비";
"Work" = "운동";
"Rest" = "휴식";
"Rest BC" = "휴식 BC";
"Rounds left" = "남은 라운드";
"Cycles left" = "남은 사이클";
"Play" = "재생";
"Resume" = "다시 시작";
"Pause" = "일시정지";
"Reset" = "초기화";
"Do you want to reset the timer?" = "타이머를 초기화하시겠습니까?";
"Yes" = "네";


// Main Rounds View Controller:

"Rounds" = "라운드";


// Main Stopwatch View Controller:

"Stopwatch" = "스톱워치";
"Time lap" = "랩타임Six";


// Tabata Intervals View Controller:

"Cancel" = "취소";
"Save" = "저장";
"Intervals" = "인터벌";
"My workouts" = "내 운동";
"Cycles" = "사이클";
"Rest between cycles" = "사이클 사이에 휴식";
"Countdown before you start" = "시작하기 전 카운트다운";
"Do exercises for this long" = "오래 운동하기";
"Rest for this long" = "오래 휴식하기";
"One round is work + rest" = "1라운드는 운동 + 휴식입니다";
"One cycle is" = "1사이클은";
"rounds" = "라운드입니다";
//"One cycle is 2 rounds" = "1사이클은 2라운드입니다";
"Recovery interval" = "회복 간격";
"Edit" = "편집";
"Delete" = "삭제";
"Add new timer" = "새 타이머 추가";
"Tabata workout" = "타바타 운동";


// Add New Timer Tabata View Controller:

"Name" = "이름";

// Rounds Intervals View Controller:

"Rounds workout" = "라운드 운동";

// Stopwatch Intervals View Controller:

"Stopwatch workout" = "스톱워치 운동";

// Prepare Time View Controller:

"Done" = "완료";
"Min" = "분";
"Sec" = "초";
"Default" = "초기값";
"Yellow" = "노란색";
"Green" = "초록색";
"Blue" = "파란색";
"Turquoise" = "청록색";
"Red" = "빨간색";


// Rounds Intervals View Controller:

"Work for this long" = "오래 운동하기";

// Stopwatch Intervals View Controller:

"Clock will make a sound at each lap" = "각 랩마다 시계가 사운드를 냅니다";

// Sound Each View Controller:

"Sound each" = "사운드재생 간격";


// Settings Manager View Controller

"Sound" = "사운드";
"Sound scheme" = "사운드 유형";
"Voice assist" = "음성 지원";
"Vibration" = "진동";
"Flashlight" = "손전등";
"Screen flash" = "스크린 플래시";
"Ducking" = "더킹";
"Rotation" = "회전";
"Time format" = "타이머 형식";
"Visual style" = "비주얼 스타일";
"Light gray" = "밝은 회색";
"Gray" = "회색";
"Dark gray" = "어두운 회색";
"Black" = "검정색";
"Rose" = "장미색";
"Violet" = "보라색";
"Back" = "뒤로";
"Air Horn" = "경적";
"Beep" = "비프음";
"Boxing Bell" = "권투 중";
"Buzzer" = "부저";
"Censor" = "쎈서";
"Chinese Gong" = "징";
"Ding" = "딩";
"Double Ding" = "더블 딩";
"Metal Ding" = "금속 딩";
"Punch" = "펀치";
"Referee Whistle" = "호루라기";
"Siren Horn" = "사이렌";
"Sports Whistle" = "스포츠 호루라기";
"Tone" = "톤";
"Flashlight works only in foreground mode" = "손전등은 전경 모드에서만 작동합니다";
"Reduce music volume during alert" = "알람 중에는 음악 볼륨을 줄입니다";
"Allow the screen to rotate during workout" = "운동 중에 화면을 회전하는 것을 허용";


// More Tab Bar View Controller


"More" = "더보기";
"Stay connected with VGFIT" = "VGFIT와 연결 유지";
"Rate us" = "평가하기";
"Send feedback" = "피드백 보내기";
"Tell a friend" = "친구에게 소개";
"Share on Facebook" = "Facebook에 공유";
"Tweet about us" = "트위트";
"Six Pack Abs by VGFIT" = "복근 옆에 VGFIT";
"Fitness & Bodybuilding" = "피트니스 & 보디 빌딩";
"Female Fitness" = "여성 피트니스";
"Yoga by VGFIT" = "VGFIT의 요가";
"7 Minutes by VGFIT" = "VGFIT의 7분";
"No Mail Accounts" = "메일 계정이 없습니다";
"Please set up a Mail account in order to send email." = "이메일을 전송하려면 메일 계정을 설정하세요.";
"Timer Pro by VGFIT" = "VGFIT의 타이머 프로";
"Device model" = "장치 모델";
"iOS Version" = " iOS 버전";
"Application Version" = "앱 버전";
"Check out this amazing app for iOS device !" = "iOS 기기를 위한 놀라운 앱을 확인하세요! ";
"Check out this amazing Timer Pro application for your iOS device !" = "iOS 기기를 위한 놀라운 타이머 프로 앱을 확인하세요!";
"Notification" = "공지";
"Please login to your Facebook account from your device settings." = "디바이스 설정에서 Facebook계정을 로그인하세요.";
"OK" = "확인";
"Oops" = "어머나";
"The application can't send a tweet at the moment. This is because it cannot reach Twitter or you don't have a Twitter account associated with this device" = "잠시 앱에서 트윗을 보낼 수 없습니다. 트위터에 연결할 수 없거나 기기와 연결된 트위터 계정이 없기 때문입니다";




// Timer Pro New Design


"Start" = "시작";
"Stop" = "정지";
"Add" = "추가";
"Enter name tabata workout" = "타바타 운동 이름 입력";
"Enter name rounds workout" = "라운드 운동 이름 입력";
"Enter name stopwatch workout" = "스톱워치 운동 이름 입력";
"Settings" = "설정";
"Up next" = "다음";
"Workout done" = "운동 완료";



// Water Reminder

"Water Reminder" = "물 알림";

// Share app

"Share app" = "앱 공유";


// Health Kit

"WARNING!" = "WARNING!";
"App is not allowed to write data to the Health app. You can turn it on in the Health app" = "App is not allowed to write data to the Health app. You can turn it on in the Health app";
"Open" = "Open";
"Workout data is synced with Health app" = "Workout data is synced with Health app";



